［唔洗坐唔洗罰唔洗停職］地政總署確定陶輝有僭建 已發信要求修正

即係後數啦 屌你老母

借推
要搞黃色旅遊app！！動員外國人參與黃色經濟圈！！

更重要嘅無牌經營旅館冇咗回事

警方都無回應過🙈